【尚氣】男主角劉思慕稱角色好打過鐵甲奇俠 原著設定好屈機

Marvel超級英雄電影《尚氣與十環幫傳奇》（Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings）將於今年7月上映，觀眾都好期待這位華人超級英雄登場，身為男主角的劉思慕近日受訪時大賣關子，聲稱「尚氣」仲好打過鐵甲奇俠（Iron Man）、變形俠醫（Hulk）及黑寡婦 （Black Widow），真係好大口氣！

劉思慕近日接受外國媒體訪問，被問到尚氣跟鐵甲奇俠、變形俠醫及黑寡婦對打誰會勝出，他自信滿滿地說是尚氣，仲話可以同人就呢個問題爭論幾個小時：「尚氣真係打得，至於其他技能同力量，大家拭目以待」。

的確，原著漫畫中，尚氣是武術修為最高的人物，格鬥技巧遠超過美國隊長。尚氣因為夠「氣」而使出強勁招式，甚至乎可以避子彈，蜘蛛俠同狼人都曾經向他拜師學藝。後來尚氣得到超能力後仲識分身，同將敵人變成石頭，聽落相當屈機。

擋唔擋到坦克車?

選角選得好好，都係咁中意打飛機

變石頭，擲人隻腳？

winnie the pooh 好打啲定佢好打啲?

\_/
chinese pig

要拎住pair膠袋先擋到

超能力有:
- 無訊號都可以上"網"上線
- 可以變出舊大石砸敵人隻腳
- 嗰口可以發炮
罩門就係玻璃心, 所以要著件護心甲.

支那人特色

最勁武器係人民幣

一定唔撚睇

屌你第一個留言就秒

勁撚過超人都無興趣

好打過條屍

收皮啦，唔撚想睇啊東亞病夫

呢個好笑